岩岩搭西鐵有女女貼個身過黎

我地貼身左半個鐘 重要幾靚

俾人拉左未

圖都冇你話你老母貼住你成粒鐘都得啦

我就係嚿岩石

一陣影相比人話我痴漢

咁你想點

你唔係咩

我可以點

半個鐘，射左未？

原來係你

條丁細條到完全無feel

唉早知搵第個摩

#me too

保重身體